天氣咁能凍，用多兩條飲管整個全球暖化中和下拉

點樣生活牙

成個冬天都要開冷氣😤
再係咁人類會冬到滅絕

有遠見.

兩支飲筒啊大陸仔！

睇到樓主個名就知咩事

咪能水9我禾，我上個月先系係大陸過來香港
大6明明叫吸管= =

人生攻擊？

米扮勁.

揪你媽個b!
兩條飲管, 一定唔係廣東話囉！

家陣你話事牙
吊你丫死𡃁仔咁能臭串

tmd牛逼死了。。。